好多人未明白香港人既政治邏輯

最近都見到有人講
1. 200萬人出黎白行 如果一齊衝 成個政府推返左啦
2. 扔雞蛋？扔磚都唔驚啦 扔雞蛋係咪on9
3. 只有更高既武力先可以迫使到政府再讓步

以下係我少少見解

1. 香港人係政治潔癖
2. 香港人得好少數想勇武 因為香港人根本唔想亂
(不割蓆已經係好大進步)
3. 香港好靚 所以我出黎 我自豪和理非 自豪極高自律性

大家要記住

以上3點係個底
而家既行動點樣鋪排 係要考慮以上3點
而唔係希望佢地改變到唔再有以上3點既諗法
唔考慮以上3點 你唔會有民意支持
勇武既行動最終只會變成魚革既收場

加上200萬人遊行 有一大部分係政治初哥
點解佢地會出黎
係因為政府太過份

點樣為之太過份
就係喺好基本既人性諗法入面去判斷
你扔磚先係你唔岩
你放催眠彈去和平集會既地方係你唔岩

你可以唔同意香港人既諗法
但依個係大部份人既諗法

要喺香港抗爭既路上繼續前進
一方面係教育同埋擴大政治光譜 (今次係有進步)
一方面係喺香港人依個思想條件下
去慢慢開拓支持者
一步登天 太難了

歡迎討論

利申 發夢果時佔旺衝過

其實見到網上支持警犬既post
都會放大勇士丟磚/衝擊

可唔可以唔好俾把柄果班人揸住

#和理非

但如果大家真係要一齊發夢去衝
咁go ahead啦

#各自爬山